史達寧條垃圾一啲料到都無

仲話想剷草

拿拿林斷腳向利迷謝罪啦

米拿跟佢一齊斷腳向鏝迷謝罪

岩牙

米拿岩岩都受傷向鏝迷謝罪
有來有往

下半場換辛尼出黎456利啦